呢一個本應係一個大機會讓政府挽回民望～

可惜呢個政府唔係一般嘅廢～

根本唔稀罕你啲香港人 當你死嘅

林奠死全家

在下一很大的棋

亦都可能已經棄咗game

係中共管治角度，只要今次做好少少，根本可以止暴制亂

港豬咁易管都唔識管，究竟呢班人做緊乜？

push

不愧係攬炒之母